{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 바다위에펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンション以外はペットの入室が拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約の際の特典としてスパ/ジェット機を利用するには別途料金である30,000ウォンが加算されます。 但し、スパルームは2泊以上連泊する場合、1回スパ利用が無料で提供されます。 人数を超える場合、個別バーベキューグリルの使用レンタル料は4名基準で20,000ウォンです。 メゾネットタイプの一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供されます。 バーベキューグリルの使用レンタル料は、4人基準で20,000ウォンです。 屋上ラウンジ、海の前、1階テラス、1階デッキにはバーベキュー場がそれぞれ4か所設けられており、便利にご利用いただけます。 提供される事項としてはグリル、焼き網、手袋、炭、ハサミ、トングがあり、肉や野菜などはご自身でご用意いただく必要があります。 ただし、天候状況によって利用が制限される場合があります。 カフェには駐車が可能で、電気自動車の充電も可能です。 近くの観光地は涯月海岸路、ツルグ分校、イホテウビーチ、カメリアヒル、ハンダム·チョン·ヨンドゥアム、クァク·ジグァムルビーチ、クンノコメオルムです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を連絡する必要はありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外はペットの入室が拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット機の利用は可能ですか？",
            "answer": "予約の際の特典としてスパ/ジェット機を利用するには別途料金である30,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの使用料はいくらですか？",
            "answer": "人数を超える場合、個別バーベキューグリルの使用レンタル料は4名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家の客室には何が提供されますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの使用料には何が含まれますか？",
            "answer": "バーベキューグリルの使用レンタル料には、グリル、焼き網、手袋、炭、ハサミ、トングが含まれます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの観光地は涯月海岸路、ツルグ分校、イホテウビーチ、カメリアヒル、ハンダム·チョン·ヨンドゥアム、クァク·ジグァムルビーチ、クンノコメオルムです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 636,
        "QA": 629
    }
}